有冇巴絲係FG或者Junior，搵工搵到懷疑人生?

本身搵工都難，但而家仲要加埋個個星期都要去發夢，我自己返工都冇心情，更何況搵工見工? 不如試下去我地搞嘅workshop，一次性提升自己CV同interview skills，咁咪可以快啲拎到offer，星期六日專心發夢!

初入職場，新手上路，裝都冇件，角色都唔知揀得啱唔啱，點搞呀
係咪覺得好不安呢？快啲嚟JobsRnR Academy攞返個職場新手上路懶人包啦
個半鐘，150蚊，包你學到兩三道耍手生存秘技
最緊要係有同專業Recruitment Consultant單對單嘅攞料機會

• 角色選擇 - Job Openings
• 通關入場證 - CV & Resumes
• 決戰Boss - Interviewing Skills

日期: 27/09/2019
時間: 18:30-20:30
語言：廣東話
地點：香港觀塘偉業街118號香港啟迪中心
價錢：HKD150

入嚟睇吓啦：

連登仔有免費Code，有興趣可以加我TG問我: WinstonSmithJulia

去workshop去搵工還搵工，唔好唔記得我地嘅日程表:

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

收皮啦 賣廣告就賣廣告直接啲，撈埋發夢黎講

一野就踢爆人 好衰架